敬老，今時今日仲係唔係必要？

話說我今日見到一位「極品廢老」

剛才係紅隧排隊等上車期間，有個阿伯插係我同前面果個人中間，當時我已經開聲建議佢排隊，但佢就拎住一袋二袋，話好累，想快d 上車坐低，求我比佢上先。

因為我後面都唔係企好多人，我又見佢似乎堅係慘，又無人出聲，咁我就算啦。

之後車到，佢唔係用八達通，而係出動碎銀，仲要係企係車門逐一數銀仔，司機都叫佢行開，但佢無聽，繼續自閉數銀仔，果下我已經著著地。

之後唔知點解佢有關愛坐唔坐，要坐下層最後面，我就坐正佢鈄對面。見到佢果幾袋野原來係濕既，隱約見有條魚添，當然就擺晒上張櫈啦。我feel 到我開咗出煙。

最致命既就係佢除低個口罩大大聲傾佢個電話，我同車上好幾位終於爆煲，輪住黎屌佢，佢唔帶口罩就連司機都停車屌柒佢。條廢老都唔弱，話我地唔識敬老，應該唔好坐佢附近等佢坐得舒服d @@

廢老們，你地就係咁乞人憎

你on9 一開始就唔應該比佢上 仲有佢妹妹下數錢就應該一鳩撞開佢自己上先

打佢一巴

唉我真係好撚罪過

個人認為敬老係需要....但唔係for d 恃老賣老既死廢老！

其實有好多公公婆婆都好nice....所以我淨係會讓比呢啲老人家

老野最鍾意用自身扮可憐博同情㗎啦
2020仲有人上當

Yup

唔怪得咁多傻鳩走去送錢送血比人洗
on9真係冇藥醫

老，只係年紀大。
後生，只係年紀較細。

老、中、後生都有共通點：就係咩野人都有（有好人、壞人、正常人、情緒病人、精神病人、富人、中產、窮人、注重衛生的人、不注重衛生的人）

老只係以為自己食鹽多過人地食米
浪費地球資源
老而不死 吸後生血既社會寄生蟲
只限香港既老野

不是老人變廢 而是廢人變老

同廢老鬥
惡過佢地就得
你越大聲佢地越淆

一視同仁，只相信壞人老了

敬條毛

邊㗎車

冇禮貌邊值得敬